不要走！陳雲挽留區

香港抗爭運動冇陳雲帶領冇可能行到今日呢步

陳雲：我宣布退出香港社運

陳雲死全家

陳雲有著陳雲畏懼 陳雲都有陳雲唏噓

熱血公民改歌呢

N賓：我宣布退出香港社運

不要讓陳雲跑掉

以為改國歌咁大條罪唔洗入去坐呀

佢準備著草

做淘寶咪幾好

云根iq稱得上十分之高超

走得咁急既

国安法就快過

別讓老屍跑了

記得你放rounter 單野

走啦